[月供股票] 2019年12月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

月供經典語錄：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

爆左字數 下期再執執走啲野

3日一個POST

面對彈劾壓力, 條敗家佬Trump正路會做啲嘢轉移視線
到底係係鳩簽再鳩噏贏左trade war定加關稅大大力屌落去呢

LM

lm

強帖留名

真係睇下邊個頂唔順先
睇下中國定美國人民食樹皮食到頂唔順就會打完

好快會重現 唔洗擔心

加油呀日巴，等緊你沽爆佢

新po劉明

如果一隻收息股 升到派息已經唔吸引 我都會沽出
好似823咁 升到90幾蚊得2厘幾
80蚊起步 升到90幾蚊都有十幾%賺 沽出當收左未來幾年息先囉 低位再買番

個時個個都話今日高位 明日低位

日巴有咩最新推介

日巴最緊減持1299

去過就知，印度既垃圾程度係遠超你想像…呢個地方無可能搞得起

岩岩好供左1年

學識好多野

你諗你最起碼學識左
多人吹奏既股 最終都會出事 車毀人亡

冇再入3號啦

$15磨左咁耐唔溝淡佢

d人唔係話黨鐵要執笠，做乜升咁多

學識左揀又揀都跑唔贏一隻盈富

其實依家致富開account有無咩優惠 or coupon 送?

東南亞ETF買唔買得過

睇下佢包咩國家同咩公司先…
btw. 係咩黎架?

睇呢度好過比錢報學投資班

真

明明2800係好嘢黎 就係冇人鍾意買

因為港女指數都係垃圾

跑贏指數唔係咁易

期待會員巴問卷結果

呢隻用黎短炒架

我有買呀 你地話垃圾我費是搭嘴

用黎平衡下風險幾好，佢死就大把人陪葬

龔蛇原來是對的

岩岩打電話去CITI話手機申唔到就約左聽日去分行
個男cs好客氣 想轉GAY

恒指重上27000

跌幾多就溝先 如果跌幾%就溝 就死得喇

比起美股 真係垃圾 索性買美股指數咪仲好

對咩？

唔洗買樓 買Reits就得

租樓俾人又麻撚煩 不了

買樓起碼50% 槓桿
冇得比

但係無地方住

其實樓同股價升值又如何呢

唔可以咁計嘅
磚頭跌到0$都可以拎嚟住

但係投資最多5成，自住梗係盡按啦，成10倍槓桿，又唔易call loan

目標係儲夠個本 收息每月有$10000津貼自己租樓
巴打們點睇？

訊騰老師係月供2800定一手手買

一年收12萬息 可以買樓啦 始終係資產

樓唔跌又可以按出來套息 雙贏

樓價跌 你又有息供樓 唔怕輸

老老實實 如果供萬3蚊一個月我都會買樓

問題係萬3蚊個月得400萬樓下揀 個d根本唔係人住

其實1881息率咁高
係咪冇乜股息增長力
好似對上一次先減派完

1881無研究 連佢係住宅商場定商廈都唔知

酒店reits
之前見佢8厘睇過幾眼
息率係高但好似有減派問題(收入波動?)

係架，不過自住層樓唔係資產，係負債，既然係負債梗係盡借攤長嚟還，我自己就當交租

另外，樓按可以過幾年轉按再做30年按揭，每個月又供少幾千，人工又加左就更加輕鬆

呢排轉按係咪無咩肉食？

對咩

可能hi得一日

加油 努力

有時唔好聽咁多雜音 自己做足功課 岩價就買。
除非你係短炒喇

叫人買2800

派主席做我地代表 有無人同意
同意
反對

我買2800因為有時平保騰訊肝交所呢啲冇買但會挾指數上

月供
好過隻垃圾樹

有無美股嘅ticker介紹

睇黎老師都似係種樹受害者..
記得老師供超過10隻

但ticker有graph睇 佢無

我本身都有供 之後轉左供EWH

係啊，依家得0.5~1%，細貓直頭無，除非要套現，唔係嘅話回贈完扣埋律師費無咩肉食，仲有堆手續嘢要煩

係

用落一輪我覺得佢個graph冇咩用

學到嘢

斬左樹未

主席：我月供短炒，成功例子778
做定期必勝
已經成功創造被動收入，返到公司唔做野=被動收入

未 每月5舊當施肥

仆街我鍾意你用施肥呢個term

之前睇映日灣一房幾靚

唔生仔女 1房都夠哂

咁起碼轉按可以攤返長來還 每個月再還少d既

一房結唔到婚生仔 我寧願儲多兩年錢

所以費撚事煩，不如專心種好個森林，靠森林出產既野果係外國住同食，係香港生活個森林再大都唔夠食

巴打幾歲？

以我依家個心態 唔想生。但一個完美家庭 當然最好有仔女喇

有仔女可以再槓桿埋對仔女

喺你個世界 乜都可以槓桿

概念套用到既話，時間同空間都可以槓桿
其實你睇書睇blog睇片學習，其實都係用緊人地既時間黎槓桿
other people's money，other people's time

貴

有限數量transaction

想槓桿自己個身體 有無路數？

睇blog睇書睇片 真係好撚抵屌 人地用一生既經歷寫成一本書 你就用幾日學會

你槓我 我槓你 ok?

槓完另一就會係負債，點兩邊槓

又係喎

為左返工買近D既樓

黃金海岸個堆樓都幾正
我都有個車位係入面

呢排睇一個youtuber就係咁講，佢用10個鐘睇1本書，俾觀眾用10分鐘睇佢分享本書既內容同感想，俾觀眾槓桿學習時間

自己睇左唔同d

咁當然喇，佢10分鐘邊講到d咩重點呀，最多咪幾個points, 但睇1本書唔買都要時間，都係成本黎。

所以我成日返工時用公司wifi開youtube聽下人地d分享，槓桿埋公司既資源同工作時間

煤氣派息每年要加10%
但盈利/現金流 長年增幅唔夠5% 今年仲要倒退

派息比率愈推愈高 而家已經接近7成

由此可見 十送一根本好快爆煲

日巴我錯了

12都好快爆

12 payout ratio 只係得25% 比煤氣健康好多

都係會爆

前題係佢學啱野
同埋自己睇又會有唔同得著

咩工黎仲請唔請人

其實儲股又月供
又話10年後靠收息咁辛苦
不如玩盡佢, 一年飛幾次日本仲開心
日日月供入倉日上來比人笑點心

唔好笑人

你份人工直頭變左被動收入啦

佢主打一d投資商業書，廣東話易入口，台仔果d無佢咁好

我果行係打飛機渡日子架…老行尊教落：時間係應該用黎做突發野既，如果份工平時超過4成時間有野做，咁份工就要辭職

4成咁多. 2成夠啦

請唔請人

幾時都缺人

呢個要加係第一頁

月供post巴打技能：
1. 光合作用 每月可投資金額大過收入

2. 返工唔洗做野 返工都係被動收入

3. 善用各種槓桿 槓桿股票 債券 時間 身體 女友 仔女

歡迎各位再加

4. 負皮亂派

請人嗎？

咩工 請我

從來都缺人，自己見工就得喇

好多都長期都缺人喎
但有錢又唔洗撈既唔多

1.唔洗靚仔
2.身高>=米9
3.工作認真
4.對月供有熱誠

你想問中銀下嘛, citi接倉唔收錢
中銀射倉每隻計, 一手10蚊, 最低消費100
一般citi開户優惠夠cover㗎喇

前題係我當有個本240萬先可以收到每月1萬息 要收息就唔會用到個本黎買樓 所以只可以用個本買樓死供/用黎租樓？
加上如果用收息既1萬 自己加多1萬
2萬都可以租到個租得人既樓？

個100係每隻股咁計定全部?
會唔會係一手A公司一手B公司夾埋收我200

聽日去開戶

道指轉升逾百點 特朗普：與中國達成協議日子已經很近

美股低開後轉升。美國總統特朗普表示，與中國達成一項重大協議的日子已經很近。道瓊斯指數重上28000點，較早時報28040點，升129點。納斯達克指數報8688點，升34點。標普500指數報3156點，升14點。另外，有關消息帶動港股夜期升過百點，報27113點，升112點，離岸人民幣升穿7.2兌1美元，報7.0188，升97點子。

聽日又升有得走好快走晒d煤氣地鐵領展

煤氣想走一手

美國ETF總是令人放心

我都想

下個業績應該都係閪
物業估值下降+商用煤氣用量下降

聽日千升

鳩up幾句升幾百點 侵侵彈出彈入 贏錢真易

恒生明日先買貨

check 中銀單，今個月收左我 $91.x
0001: 入貨價 69.4 (69.05-70.0)
0002: 入貨價 79.95 (79.1-80.7)
0005: 入貨價 58.0 (57.5-58.15)
0011: 入貨價 157.0 (156.7-158.5)
0386: 入貨價 4.38 (4.35-4.43)
0823: 入貨價 79.3 (79.05-79.8)
0945: 入貨價 151.0 (149.6-151.5)
1398: 入貨價 5.57 (5.54-5.64)
2800: 入貨價 26.65 (26.55-26.9)
2823: 入貨價 14.94 (14.9-15.02)

巴打供咁多？ 每隻供幾錢？

2000-5500 不等

咁既話 如果無首期 我建議先儲錢 再上車

你每個月比兩萬出來租樓好傷架

咁不如稅貸套首期

領展聽日跌定sink

聽日全版綠

最少都2皮..
呢度D兄弟咁有錢既

緊係每隻啦
月供10隻, 射晒去CITI最少1000

大户

支銀又贏

填按揭申請表時，會問你首期既錢點黎

計 tu

Son

水屋企第二個人既名借稅貸

依家

條友操控左個市成年幾 兩年都就黎

富人愈富。純收息都贏哂好多做生意既人 問你死未

今日至少升400
睇黎展展又唔跟

俾機會大家入貨

岩岩上網睇到債基疊增 又係槓桿野黎

真 今日唔升真係放

我諗徘徊係80蚊呢個價位

今次脫歐有望了，樹仔上得返未

硬脫

留名

走鬼過肥年喇

Exit poll數據指Troy大勝

我寧願劈樹都唔想Tory贏,
雖然Labour左fing右fing唔夠all in
但你老母BJ呢啲冚家剷都贏大選真係無撚得救

今日升幾多

仆街要跌了

英國一早定左 公用事業準許利潤要降到4%

根本樹仔同電撚就冇前途

仲有中電前排係澳洲奶哂野 要出盈警
根本係西方國家做公用事業係唔好賺

想入返3仔
掛13蚊50手

日巴

其實日巴個倉有乜

希望5號仔生性升返上60蚊

展展勁假跌到仆街

@sun

屌 賣得

番工做野啦

廢就廢啦唔好賺

佢唱淡既都有

爆升

3萬來了我帶路

一句講晒
屌你老母領展

咁多負皮，竟然咁多人睇唔明你講既槓桿
OPM OPT 係好基本既野黎

823果然係不動如山

823係咪未回購完呀

含指升左1000點佢仲係79蚊

3萬完都清算港獨份子

大家接受下REITs 收息股會跑輸

入左其他股短抄下先

短炒2800

NEE都係正野

所以公用股都要買美股 港股垃圾

不過3成息稅係死症

生仔

樹仔

牛市梗係炒騰訊呢啲啦 邊有大戶會抄收息股嫁

未簽已經升到咁 簽咗就上到30000點

我果d都係唔升

dllm直接裂口升500點

66回本啦

700 2382升到火箭咁

佢唱淡個d應該有齊

48賣先

派一蚊息先三毫，價都唔止升三毫啦

其實有冇人會供2018

幣少話要allin

2382好過

今日升既都無我份 唯有買番啲跌緊收息股

要升就買指數喇 買咩823

823信錯你

reits公用跑輸哂

好彩當日供完先升 唔係既話接貴貨

睇升應該買牛仔證

劍指三幻

China no 1

但我無加供到，怕買果日好似今日咁

恒生呢排太弱，襯有得賺走咗手動先

咁多位巴打 牛市月供你地點部署？
同一隻股月供價連續升X個月就停供？

冇嘢走到鬼 升嗰少少

樹仔貢貴 唔買了

追平返了

樹仔生性病父倍感安慰

今日買唔買野好

展展炒上1蚊又打回原形

我見之前3日 日日都好多大單流出
今日冇 係咪好消息

月供心法： 見升加供 見跌斷供

月供必勝心法

你想買咩呀

有回購頂住唔怕
但係大市升到咁d reits真係冇人想買

新手想問下港股ETF係咪得盈富入得過? 我見仲有其他D咩富時乜乜但好似無人討論

我隻長和瞓醒啦

陣勢我可能會咁組合
823 我既信仰 你地唔好跟隊
2800 佛系
7500 跌市補助

盈富垃圾唔好買

唔升唔買 唔跌唔賣

2800要等我真係無晒月供budget先會供

有咩好推?

月供戰略：高追低沽

3110

Brk.b 52週高

扶不起的阿斗

果然連登仔越踩既野越死唔去

一股股東

同意

長和啊

誠哥

唔好再諗喇 無望架喇

早兩日 69.4 加供左，而家已經 74

最平公用股已成歴史
時代的眼淚

聖誕鐘 買匯豐

大升

5仔上番60

買匯豐 輸到燶

27! 27!

早發現呢隻野 咪可以喺波音出壞消息果時買平野囉 應該都有4厘

$33買匯豐都贏到開巷
有早知無窮人

快啲爭氣 彈喇823

Reits全面奶西中

冇嫁啦 特價已完

最緊要多現金流

聖誕鐘 沽匯豐

1113

升市追跌市沽
明明reits 就係防守股
升市升得慢先係正常
等睇侵話冇心情唔簽住

唔理 總之唔升就沽

月供供夠十年
人人都係弓蛇
到時我都開到班教人月供

你已經教咗人返工唔做嘢創造被動收入

3x開始留意 中間入過放過 點解可以升極都有

仲有月供短炒。出本書都得 又多份收入

主席快d上大台做訪問

出聲既 唔多

求置頂

樹仔我一手都未供夠呀

今日得隻樹仔發圍

供左年幾 最爭氣今日

823矛力

成個倉最好表現既竟然係樹仔

唔跌已經當賺左

呢句真

升返90放哂去

英磅如果升番可能仲有水位

Portfolio 有賺但1038家鄉係62

全部香港地產股

佢有中電

樹仔 一日番家鄉

長和仲威

豬得最多=最具防守性

又升 我屌

@日

領展大手掃領展

展展正一垃圾

早知買佢 展展

435

Reits唔係好跟大市

同埋抽升主要係5同700 起碼有150點佢兩個出力

700 83點
1299 80點
5 71點

其實係咪得香港股市有成份股
點心咪好易食
搞幾隻股就食到特點

個倉有435 6823

幾日前開始睇呢個post, 都仲未買就已經升到咁🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

買咗就會日日係度叫春

🤣🤣🤣依家見住升，好灰心

想問下匯豐係月供係咪聽日先會收到信?
唔係好記得

呃輸左大市1%

我都係

升跌都係會叫春

升700點

升升跌跌唔好睇咁重

哈哈， 應該唱佢跌再入。
Btw, 其實大家覺得今年仲有無可能有得跌？

低處未算低

除非侵侵反口唔簽協議 唔係都好難跌

人地道指唔會側埋一邊

托3隻搞掂

推

高位追貨 低位沽貨 係月供巴打既操作

都唔知咁想823升做咩 升就無平貨供架喇
再者 升都唔會升好多 升得多派息就唔吸引 一樣俾人沽

升得多咪轉船囉 奉旨供佢咩

上次99蚊已經可以沽喇

100股一手會吸引好多散戶

99蚊加供

星期一一定大跌

熊過

有冇人專心工作
已經唔理股價

唔理都無專心做野🤣🤣🤣

咁專心 點做被動收入？

唔係地產個幾隻蝕到仆街

跟

IB個倉有700

成個倉今日升3.05%

主動爭取工作=升職=加人工
=人工多=儲多d股=有息收=被動收入

有見地

年尾跌返落2幻5 之後月供前彈返上2幻8派貨俾在座各位

939又上翻6.5
呢幾個月波幅真係6 6.1之後上6.5
然後又迅速落翻黎

on9市
特價時段已完

貨已入 理撚得佢
出年跌咪得囉

下年開始供2 11

直上3萬恒指

又跟伯母搵食

當初跌到咁勁都無放 已經好叻

隨時跌到破產

值,citi d男西裝友cs好靚仔

事後睇返 個回報仲差過做定期
不過練咗個膽返黎 都算有價值

中電今日派息
點解無派比我

話左個半鐘o架啦

因為派左俾我

冇主席大大咁靚仔

要存倉費 又要收息費 好貴

一樣

存倉好似唔洗?

存倉免費，同埋射入指示可以係 citibank ebanking 搞

唔可以啊

買賣係咪都係最低100

唔好啦,咁保守

5號

而家應該冇最低佣金

好似係出糧或者Priority先免

派漏左 下次補番

保險 公用 地產 銀行 reits
自己去研究下

定期日日賺

我就轉資去澳門
等澳門股票市場起好
一半買金沙收息
一半投資澳門股票

咀香園會唔會上市？

金沙係美資一定俾銀河屌打

正, 內需股

呢位巴打厚道

美股低開，其後窄幅波動。中美貿易談判相關消息令市場感到混亂。美國總統特朗普表示，華爾街日報關於中美協議的報道是完全錯誤，尤其關於關稅的聲明。另外，國新辦將會就中美經貿砌商進展舉行記者會。道瓊斯指數較早時報28119點，跌12點。納斯達克指數報8716點，跌不足1點。標普500指數報3165點，跌3點。

下星期一可以再入過了

日巴嘅意見都唔問

有無人諗住加持baba

baba不如amazon?
Netflix 真係好多好劇睇
一個月六十幾蚊，抵睇

暫時103個回覆
仲未去到上年的數字
出面個回覆都700正評，最少一半人係睇月供post知道有i巴主席
全部同我填左份問卷佢

呢個乜撚嘢deal黎

無問題
如果我出去開個PO唔洗貼J圖
有成2千個連登仔幫你填

屌你正呀喂

保險股
銀行股
公用股
科技股
reit股
自己選擇一隻股，準時入錢
想簡單咪2800

屌 又話無人可以撼動強國地位 結果跪咗

2800唔差

港股無乜科技股好揀

投資著眼既應該係未來發展
唔好沉醉係往績身上 會害死你
過去十年都發生既野 唔代後以後十年都會係咁發生

775

中美協議嘅結果係 美女繼續升 港女繼續插

呢隻野真係痴線

你找數先啦

你呢個套餐係每個月平均結餘要有20萬, 你當長擺20萬啦

唔見佢個表有寫平均 只係寫需要存入

一個生人要既服務
一個死人要既服務

可以考慮

我開嗰陣時仲有最低結餘要求, 要keep 50萬
依家priority無左呢樣嘢, 我唔知對迎新有無影響
你打上去cs問好啲

做乜介紹人坐股
科技直接美股啦
tsm

我大概目標都係咁，唔同業務既買1-2隻，全數6-8隻左右就算數，太多睇唔晒

K THX

BTW
格離麵神燈撚到
開完POST話穿279 要追牛
格幾粒鍾侵侵就話fake news

1448我都落力儲貨中，唔月供，不過兩三個月買1手

唔好買 垃圾喇

兩者都有可取之處既

支爆概念股

電力未來香港會買多過生產
所以買電仔既巴打加油
要控制人民最緊要係 電 水 交通
相信我國統治萬歲

支爆就多人跳樓死 死咗又要葬咗佢地
結論：1448係優質股

我買左潤電
等內地輸電爆升

用15k 月供，做植物人

供咗5同66一段時間
最近忍夠5號決定停供
下年諗住轉供19或者1038
想問問大家有咩意見

12or16

823點解咁垃圾

愈來愈多人從已幻滅既神話中醒過來....

有無教學？

開完ac 第一日已經搵連登ac 做槓桿

我acc係長期借人地acc

me2 呢個a/c應該有過萬負皮, 好值錢

新增月供技能：槓桿人地連登ac

條女係邊個 好正

巴打既眼光....

我要右,左邊留番比你地

無市 無哂人

已有823
長供 只入不出
12/778 好

823做咩回購 買多幾個商場好過喇

因為冇好既投資機會
呢個亦都係823弱點之一

是但買個大商場咪得囉

咁易買咩 王生自己都話睇左過百個商場 先揀到一兩個買

去買公路

暴唔暴利就唔知 最緊要係現金牛

公路有年期限制，會俾政府收番使用權

我知呀

睇國家法例姐，有d國家，就算間公司係你既，國家要到，你都要交出黎

點樣將時間槓桿？

上床訓教發夢

認真

你俾既價錢已經計左呢個因素

Why???

12好似幾好值得長揸
研究下先 thanks

返工做自己野

珍

不嬲返工追Post

比你咪又係屌 嘈嘈嘈

恆指會不停篩走垃圾公司
換D勁公司入去

盈富仿恆指
而且唔洗擔心業績, 又無做數問題

咁點解唔選擇更好的市場？

暫時126 個回覆
仲有冇巴打未填？

就黎全部大陸股😂

揀左邊?

好難無wo
你有飲東江水, 用淘寶, 用順豐,搭港航

難分真與假

其實講得冇錯喎 太多人高估左自己揀股既能力
太過沉醉係往績

頭幾頁有個巴打貼左張圖 自己揀左3, 5, 823 結果全部跑輸2800

我覺得點都放2800 係投資組合入面係幾好既選擇。

以前好難講, 宜家值得睇下
因為以前恆指最勁果間公司市值都係900億
宜家排第一已經3000億
佢亦好少會換D公司入去
但近1,2年佢換得好密,踢走唔多店公司
因為盈褲=恆指, 基本上你玩盈褲要留意成個恆指成份玩緊咩
你玩新鴻基,恆基 靜睇地產版塊有鬼用咩
人地投地之前你知唔知,洗唔洗問過你?

媽 好亂呀

月供2800就麻麻

其實保守黨贏對英國公用股係唔係好事？
樹仔

寶

主席認真mode

覺得被動指數基金好啱月供.但我會用mpf買
Mpf無得拎出黎反而變左個優點.迫住你keep住供40幾年不論高位定低位.
手頭個筆錢投資喺其他地方好過啦

美etf EEM仲好

MPF 要視乎公司有咩基金選擇
成份又要睇
都唔完全同2800

MPF 洗咩睇
揀利息基金, 一年收果10幾蚊又唔洗蝕
之後轉左另一隻港股基金
宜家做左1,2年野儲到MPF本金7皮
今年4月頭結數到宜家賺左6千蚊
相反月供仲蝕緊

大貓終於轉用eAdvice
唔使再一個月拆幾封信

唔知係咪好事，但係一定好過工黨上台

咁咪可以早d知道價

賺咁多 還番50蚊俾我未

唔單止公用股 總之利好有英國業務既股

3000億

數錯一個0姐

MPF要等60歲先可以提

仲用支銀月供嗰啲 係時候轉會大貓

大貓幾時肯加多啲股票比人揀

銀行既話 用支銀喇

黨鐵又俾人搞 點算？你沽左未

問題係管理費貴

算鳩數喇 講左n年 要取消老強好撚難
有得揀寧去買收息股好過 起碼有現金流 唔洗焗住退休先拎到

另一個問題，係政府唔包底，蝕晒係市民蝕

唔係度提呢2隻字了
廢事比人私了我

唔怕喇 呢到好多人都持有黨鐵 以你馬首是瞻 聽主席的話 跟主席走

新城市都俾人搞 點算?

其實MPF 有冇得買2800？

多數都有

問主席 有無措施

黨鐵點比人打爆都好
都係香港人買單
股東表示支持打爆地鐵 唔係我地點賺錢

66要自己找數 點賺錢

[公投] 新城市廣場有冇潛質成為下一個又一城！

16

趁低吸納

新手開股票戶口（證券行）邊間好？

友信、富途、華盛都支那嘢一定唔會用一通好吸引但好似無論網上定手機apps都好差

因為我只打算投放大概2000蚊一個月去買月供股，所以銀行出出入入啲手續費我真係覺得俾唔起。

真係google咗幾日都決定唔到，有冇高人指點下

想訓得著覺一定銀行
最好同一個出糧戶口
供股票可以儲積分
最好有信用卡供(<<<唔洗下下手緊, 月頭供月尾出糧先找數)

我匯豐前兩日開咗 但睇咗啲手續費決定唔用，或者要睇2020年有冇繼續免經紀佣金再決定

致富40蚊網上交易佣金比起一通5蚊手續費好似冇咁抵屌，不過勝在apps好啲 比較高分

好難決定啊，應該會有巴打屌我小小錢都俾唔起唔好買股票

證監會有牌照嗰啲應該都可以放心？

「網上交易佣金」係講緊自己主動買股嘅手續費，月供嘅手續費係另外計法。致富好似仲做緊優惠，網上申請月供可以免佣（不過政府嗰幾蚊平台費無得免），建議自己再睇清楚少少先

有最高金額保障
問題係有事,要賠等番十年八載
但宜家好少會執笠
因為宜家D證券商唔靜係做股票
保險,環球股票,基金,自己做投資都有...
驚/ 保守用番傳統銀行
你想旅行團式, 由出糧到過數到月供一定係銀行
貪平多花款就用證券商

主席今日咩事？

DL

日巴現實係條可憐蟲
無人同佢傾計
唯有上連登扮下蝦腸

成日打一大段野黎數臭823同3究竟佢同呢兩間公司有咩恩怨

去見工, 兩間公司唔請佢

主席今日突然好正常嚇親

佢係咪做美團送外賣

星期一至五會打回原形

到底今日主席係食左藥定無食藥

長供不放股 優先012？

定係我地冇食藥

今日升定跌呢

連豬有水晶球 以後要問連豬

先跌平收

今日跌幾多

大跌/大升後 通常都係磨

理得佢升定跌
展展唔好再插就

你地入錯po
呢度係月供養i巴po

星期一啦
叫番春啦

冇錯，日日派膠養你

展展跟跌唔跟升
自己諗

今日應該跌返

羊毛出自羊身上

當你對手開始人身攻擊你既時候 代表佢己經再冇論點可以反駁你

你不如同大家講下3同823有幾好？

我係大陸生活做野
我13蚊等入3

大漲小回。牛得

補裂口

有冇人想一齊屌823老母

未回購完姐，唔洗屌住

又輸錢了

番家鄉

992正呀

3 同 823 真係ON9
愈買愈跌 唔想再愈跌愈買

我58.3

別人恐懼時。。

睇唔慣樹仔轉咗燈

上個禮拜五 競價5.16入左

樹行正數喇

優質既蟹貨 不枉我一直施肥

定啦 彈上60再跌

種左兩年今日我都番左定鄉

點樣又優質又蟹法？

總有長大的一天

樹仔的表現

樹仔發生咩事

樹仔感動

電撚特價已完

樹仔連埋啲息 返咗家鄉

點解？

咁叫多

係唔係歐脫明朗化呀 大戶開始建倉

6仔做乜鳩

請屌

填問卷呀

823雖然覺得佢好廢 但就係賣唔落手

我無雙糧 點解你地有
番工玩住連登都有雙糧

樹仔蟹左成個幾月
兩日就番家鄉 仲有賺

屌鳩個老細

唔該哂樓主幫手置頂

我做左問卷啦
有冇獎勵

喺50蚊果到扣 差我地49.9

暫時收到146個回覆

2.9買左1883

返到家鄉係咪應該開始減供

6同1038 大漲

我倉大勝

定啦 遲早跌返

兩隻都跌低過50先輸

唔賣咪唔輸

咁又唔可以呃自己

業績出仲有得跌

823肯回購棍未

特價唔買次次等升先黎追

照計回購已經消化好多沽盤 到底點解仲唔升 定王生想禁住呢個位回購

由$66買落，電能正數了

我地月供係睇長線
不用理會短期波輻

如果依家重新供過
供邊幾隻好?

66 12 435

今年應該未回購完
仲有彈藥

估唔到升番哂

近排無人月供 好靜

月供778

尊重啦

係短炒

6仔應該到頂㗎喇, 洗唔洗減持

王生做咩停左回購

你最唔尊重

實際年利率做到幾多

幾時出書月供短炒？一定大賣 點解？因為前所未有既概念

呢個應該唔係實際年利率喇 邊有咁平 有咁平 我都鳩衝

唔吸引

@日巴

過多排再打黎可能唔洗百萬都變0.11

王生岩岩禁走果筆未用曬，要等等先

上網睇到，稅貸最多人借200k

唔好借錢投資

睇自己還款能力，不過我覺得每月用份人工還錢俾人，個心態好灰，好似儲唔到錢咁

一直都收唔到月供入貨message,
原來我唔記得找信用卡11月條數,搞到張卡唔夠錢供12月月供

捕捉到低位就係

升左好多啦wor
利申賣左

短炒66

日日都好多人@我

主席接班人 @日

短炒823

短炒6仔

全力支持日巴

煤氣都跌到咁....

入面好多苦主 想成為其中一份子 無任歡迎

佢老細要沽貨 班職員都唔知啦

雲地持有中煤10送1去到0成本
由80% 減持到 10%
日巴果然影響深遠
雲地應該聽左你講

佢以前係煤氣大好友 對煤氣了解非常深入
連佢到今日都知不妙要走貨

睇返日巴以前D PO
似係D舊老細搞到我地日巴宜家咁
受盡煎熬, D老細

應該係你以前d信徒

年頭稅貸我就係咁玩 稅貸舊錢炒6仔輕鬆贏

57以上沽貨
51左右買貨

但我月供倉靚價長期持有唔會賣

唔係仲有炒三仔咩
我仲記得你舊錢唔平

3仔無炒 係啤巴佢有玩

我個舊廿萬 每次玩2000股6仔

致富月供統計
1. 盈富
2. 煤氣
3. 港鐵

我相信香港人眼光
盈富跑贏好多月供股添
頭3隻可以keep住供

08年前 人人叫聖誕鐘 買滙豐

聖誕鐘 買滙豐
聖誕到 買盈富

如果負評可以換錢 主席實發左達了...

Mpf已經供緊盈富 所以我自己唔會再供

如果你地可以打多份工 你地實發左達了...

如果主席真係主席 主席實發左達了...

佛系投資
Mpf美股etf
香港盈富etf

你呢個問題就咁睇答不到你，建議你打去CS俾回戶口及交易詳情，我們再看看才覆到。

MPF 100%北美係唯一選擇

終於攪好個美股月供list,有些太大銀碼的冇放入去，請大家幫幫眼看看是否已有你的心水美股，如冇請提出，我會把最多人選的加入list, 預30隻左右。

美股預最多做100隻月供，太多攪唔掂。另外，之前建議的美股月供優惠初步過了關，希望在1月美股月供前出到街。請多多支持。

唔好再升喇

郭生, 蒙昧一問, 未知CS電話服務時間係幾點到幾點?

我o係致富個網揾唔到個服務時間

正

正解

美股升到咁，今個月點供

我明天叫後台check 下

8:30-6:00
25009199,如果非辦公時間可留言，返工會覆返

唔該郭生

不煩，我都覺得怪，都想知點解會差0.01佣金

美女宜家只買得落amazon

done

7月開始已經轉哂
仲好成績過月供

成績好好 美股mpf
港女就有時真係想簡單煲下盈富算數

In 美帝 we trust
題外話, 我手動倉都好成績過月供

見頂喇 唔好供

this is top jpg

日巴幾時屌埋美國etf

今個月停一停先

This is the top.pdf

一個月後你就後悔

this is the top .doc

This is the top.mp3

我唔信

今日823又要跌幾多

823勁假又跌到仆街

點解就算其他升佢都跌？

就快79都守唔到

各位823既ching
仲頂唔頂得住

又升

都輸左20蚊 驚系

5號仔

點解咁似以前的1038

跌到75都冇問題
呢首錢係閒錢黎

升

其實大家都同意823起碼會跌去$75

點解唔而家沽 個時先買返？

其實你都睇淡823好耐
你有冇沽佢？

可能日巴由99.8已經long put 823發左達

等50

823 真係未驚過，反而啲中資概念股就好自為之

發左達仲同我地呢班點心講野

77係發夢價

5仔

月供心法

個市日日升
823日日跌

個市日日升
我買果d日日跌

呢度我頂住，日巴快D走

你要記住1038係一浪低一浪

個po係咪摺得
推得咁慢

屌823

摺左點追隨主席, 唔摺得

今日個市狀態都係麻麻

快d走，日巴打到黎

升市靜係正常

呢度真係全部都淡友黎

買得7500未

月供心法。接貨

高追低沽先係王道，學習止蝕

823唔升咪好囉 有得供平貨

升果幾蚊姐 幾時供都得喇

咁1係咪應該大大力屌落5仔度

同事是否已覆你？

捉到咁盡做乜鬼, 2.78就6厘5

利申: 2.78加左貨

280

2800 正數 放撚哂去先...

唔夠經驗之後會識入返

都係一個cycle，高賣低買

供咗兩年終於都正數
之後可以買咩好

賣左佢再供過2800
港女有波幅無升幅重新供過過2年又可以係e個位放

我就繼續坐喇 香港冇其他更好嘅etf

港女都係專攻收息算，專揀d股息有成長既個股，收到既息買番去買VOO

岩岩搞轉倉 中銀女女好正

上次係個阿姐幫我轉倉

差少少睇錯個阿姐幫你含

citi d女女真心正

咁呢d睇樣既。見我靚仔咪仆住出黎

沈大話18000。定啦

積極考慮減持002

領展

連登仔操作高追低沽

仲買2800

證明熊市已完 牛市中。
18年熊市 3 823呢d保守股升得幾勁

係唔係黑絲 短裙

都有3厘左右嘅

今年表現唔代表下年嘅
如果係undervalue 就一定會回歸價值

睇唔到 counter

買2800既人不如俾我幇佢地揸莊啦

新手想問下依家致富開户口有冇咩優惠

個人認為買貨唔洗貪咁盡, 自問又唔係精算捉底大師
睇落捉到trend/息率離目標差唔多就照價買算
我加808嗰日開市好似係2.79, 掛完買最後變左2.78入
記得龔蛇心法分注買就得, 最多賺少啲

上月供po有專人24小時解答問題

指數etf最重要就係買岩市場，好明顯港女唔係一個正確既市場

有冇16-19睇睇

仲揸住3 823
@日

So sad你供左幾耐？

如果你計收息
好過美股/其他股

2800又然

依家流行貼倉